{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023081468536/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라운드넥 반소매 풀오버 - 핑크"
    },
    "text": "8 secondsのブランドはサムスン物産ファッション部門で製造され、商品番号はFW23 / 163851GY2Xです。 今回の商品は華やかな色でルックのポイントになるプルオーバーです。 すっきりとしたラウンドネックでデザインされていてどこにでもよく似合い、単品で軽くコーディネートしたり色んな衣装のインナーアイテムとして活用しやすいです。 表地はナイロン100%で製作されており、洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、不必要な摩擦を避けるためにバッグの着用などに注意しなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気と強い日差しまたは照明に露出する場合変色することがあるので着用や保管に注意しなければなりません。 特に白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどの部門で製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はFW23 / 163851GY2Xです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんな色ですか？",
            "answer": "このプルオーバーは華やかな色でルックのポイントになります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんなデザインですか？",
            "answer": "このプルオーバーはすっきりとしたラウンドネックのデザインです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのようにコーディネートできますか？",
            "answer": "このプルオーバーは単品で軽くコーディネートしたり、色んな衣装のインナーアイテムとして活用することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品は必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるとはどういうことですか？",
            "answer": "この商品は摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので、不必要な摩擦を避けるためにバッグの着用などに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "洗濯時にはファスナーやボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーについてどういうことですか？",
            "answer": "体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は変色することがありますか？",
            "answer": "この商品は暖房器具など熱気と強い日差しまたは照明に露出する場合変色することがありますので、着用や保管に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "特に白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品と敏感な肌との接触時に起こる可能性がある症状は何ですか？",
            "answer": "この商品と敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する場合の注意点は何ですか？",
            "answer": "この商品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 627
    }
}